依家啲呃錢機構咩北極熊,企鵝,老虎大笨象都出曬

係唔係覺得D無家可歸飢餓兒童已經食唔到香港人條水

捐多D

換D可愛動物就呃到錢 香港人真好呃